收到風，兩班都係五毛嚟！仲有冇人知正評邊個好..

屌那星，平時人多就正評
依家兩邊都咁上下
點撐呀屌，逼死me咩

點解忽然啲鍵國派會反大佬骨？
我呢個鍵國派歷史學家都r哂頭🤔

關sir都反

cc台淪落到要奶正評
果然係垃圾憤青毒撚集中地

利申：絲

據本關愛座政治思想學家目測
今次嘅叛亂關sir依然略佔上風
雖然今次插關sir個post史無前例咁得到150+正皮
但單一個post始終難敵關sir洗版大法
相信勇囝、人瑞囝等好快會表態以示忠誠
睇好關sir三日內清剿叛黨奪取全面勝利

渣仔同五毛撚阿廢今次聯手就好似本能寺之變明智光秀叛變一樣咁耐人尋味

以上五毛：

bbchu
毛澤東
求銀祈
D wade
群龍共舞

人瑞兄點睇出面有人指關兄係五毛？

「屌飯民垃圾」究竟係屬於時事定政事

有矛得入list

條殘體狗未揀好企邊邊有著數😂